Type: Opera Extension
Region: BY (Belarus, Беларусь)
Language: RU (russian, русский)

Extension name: Neagent Detector
Version: 1.0
Support page: none
Category: Productivity (Продуктивная работа)
License: Apache 2.0
Summary (RU): Проверка телефонных номеров по базе агентов недвижимости. Только для Беларуси.
Description (RU): 

Расширение распознает на веб-странице телефонные номера и делает из них активные ссылки. После клика на такой ссылке производится проверка телефонного номера по базе сайта Neagent.by, затем пользователю сообщается, принадлежит ли выбранный телефонный номер агентству недвижимости. Кроме того, присутствует возможность проверки произвольного телефонного номера.
В список агентств попадают не только официальные телефоны агентств недвижимости, но и телефоны "черных маклеров", работающих самостоятельно, а также телефоны диспетчеров, т.е людей дающих объявление на "сниму", и продающих информацию агентствам.
Расширение создано для людей, которые активно используют online-ресурсы для поиска вариантов аренды/покупки/продажи недвижимости, и не хотят связываться с агентсвами недвижимости и подобными организациями.

Tested: Opera 11.01 Build 1190 x32, Opera 12.01 Build 1532 x64 (Windows)
Git repository: https://bitbucket.org/weageoo/neagentdetector